[肥龍二世]兄弟要互含互屌

On~9~ 仔

有今生 無來世
兄弟，互含啦

而加啲小朋友個腦究竟裝乜鳩

真正既兄弟，就係當兄弟需要女人果陣，做佢既女人

見親依D post都好驚見到自己細佬

兄弟兄弟

好兄弟

你又想join佢地？